
2013-06-21T18:17:0Z
ekonomi
Abd Merkez Bankası'nın (FED) açıklamalarının ardından yükselişe geçen doların ateşi bugün de düşmedi Abd Merkez Bankası'nın (FED) açıklamalarının ardından yükselişe geçen doların ateşi bugün de düşmedi. İstanbul serbest piyasada dolar 1.9400 TL'ye yükselirken, euro 2.5470 TL oldu. Serbest piyasada kapanış saati itibariyle 1.9390 TL'den alınan dolar 1.9400 TL, 2.5460 TL'ye alınan Euro ise 2.5470 TL satış fiyatından işlem gördü. Dünkü kapanışta 1.9315 TL olan dolar, bugün 1.9330 TL'den güne başlamıştı. Euro ise dünkü kapanışta 2.5470 TL olurken, bu sabah 2.5550 TL'den açılışı yapmıştı. -ÇEYREK ALTIN 137 TL'YE GERİLEDİ- Uluslararası piyasalarda altının ons fiyatı 1.293,05 dolara kadar gerilerken, içeride 24 ayar külçe altının gram satış fiyatı 81.15 TL'den işlem gördü. Bu gerileyişle birlikte Çeyrek altın 137 TL, Cumhuriyet 550 TL'den alıcı buldu. - İstanbul 8 6 28 0
